垃圾p牌求推831太子cctv

Push

時間無多！ 831事件一定要置頂！！！大家幫手推

推

推！！！！！！

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

［法律］+［撞鬼］搵到逼黨鐵交cctv方法（二）！請推多幾次此po，5001評+4千幾like評都可以沉，撞鬼！

推到有831真相出嚟

推到 孛力 走已

推到 孛力 走已

推到 孛力 走已

推到 孛力 走已

831CCTV